英超all time top 5邊幾個

蘇7, c朗, henry, 簡東拿
之後仲有邊個 giggs? 舒利亞?

山神 最高人工唔通唔係最勁？

謝拉特，費托，蘇9，沙拿，

無朗尼有哨牙蘇？
朗尼16歲收全盛阿記皮喎

smalling rashford jones lingard lukaku

雲爺爺x2
廢sir
哥帥
摩佬

實力既話： 亨利=蘇7=c朗

c7 享利 舒利亞 巴哥 阿古路

亨利
C朗
舒利亞
簡東拿
林伯